我係121毋忘初心大遊行搞手，徵求聽日新口號

聽日小弟會帶頭行，依家徵求touching而又新穎既口號，俾人睇到連登仔唔需要任何政黨，唔需要任何金主支持都搞到遊行，發揮連登素人力量，萬眾一心其利斷金

推

留名學野

香港獨立

毋忘初心 抗爭到底

空氣推 留名

唯一出路

一路推一路諗

黑警死全家

The future is young,but now we are one!

黑警！
死全家！

香港兒女，永不後退？

The future is young,and now we are one!

初心依舊 五大訴求

Stand with Hong Kong,boycott China

聽日見

寧化飛灰！不作浮塵！
光復香港！時代革命！

香港人不要檢討委員會！要調查委員會！

毋無初衷
Revenge for our home

二零二零
普選立會

用avenge好過用revenge掛？

如果係講初心係講五大訴求點解唔講 "撤回惡法 停緊急法" etc. 個5句

推呀

推呀，我就係要呢啲

俾啲掙扎我

我要真普選！

五大訴求 缺一不可

新口號呀傻仔

Sir this way

不錯

呢個最重要 反而冇人嗌

推依個

太有雨傘膠味

取消功能組別 落實真雙普選！

五大訴求未到手
我哋唔會罷撚就

nice one

光複議會 香港抗爭

清算警暴
獨立調查

我就係呢啲

忠誠勇毅進 心繫黑社會

毋忘革命初心
毋忘五大訴求
和勇永不分割

初心不會變，曙光將會現

不復香港
革命不斷

五大訴求 缺一不可

呢個係最好！

五大訴求逐點講都有排你講

你去溝女/溝仔會唔會一開波就話我想屌你/我想幫你含？

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

背後原因：

121遊行係和理非回合，

和理非好中意投票，

下年立法會選舉係要爭取普選最佳機會，

將運動再引去正軌，又迫政府直接面對市民訴求。

OT以為大把水
仔女留喺大灣區

依句好

Push

不忘初心永續抗爭
直至五大訴求成真

1. 皇天擊殺 香港警察
2. 打倒傀儡 我要真普選

二零二零
普選議會

會順口啲

我覺得ok 簡單直接

Btw 我接
希望在於人民
改變始於抗爭

毋忘初心 建議只叫一開始的口號

學生不是暴徒
釋放被捕義士
獨立調查委員會
立刻實行雙普選

香港獨立
唯一出路

nice

贊成，下年9月話長唔長，話短唔短

一定要將區選個氣氛帶到去2020年9月

幾好

呢個口號好

呢個好 推

止暴制亂
暴政亂港

ching加油

Idea 可唔可以用各國語言唱《榮光》

有啲野唔洗講到開口 你想屌條女會唔會走去同佢講我想屌你？

推呢個

P推！

暫時領先

pish

連繫世界 同行民主

普選立會
刻不容緩

毋亡初心 繼續抗爭

回憶湧現 叫唔出口

建制狗 大毒瘤

秒

我要調查，不只檢討

毋忘初心 和勇不分

抗爭到底 直至煲底

未必大多數人同意，唔係五大訴求D係人都同意

留住林媽媽

獨立非夢話

雙行普選 港人自主

林鄭下台，行政會議總辭

張不反係保4-6點?

樓主點都要插幾句要佢回應訴求！

其實香港人習慣係講初衷，好少講初心。

瞓一瞓，早啲抖

調轉會好啲，帶頭大嗌不只檢討，冚家大嗌我要調查

不只檢討，我要調查
毋忘初心，抗爭到底
五大訴求，缺一不可

其實我覺得唔需要新口號喎

呢個好

不忘初心 繼續抗爭

Tui

聽日要見到大家

push

毋忘初心 繼續抗爭？

呢個好啲

跟

呢個好 抄低先

明天，係未有兩個遊行？

一個在港島？
一個就你搞嘅九龍？

妹妹點解會變咗小弟

身邊識既人已經冇咩點提

推！

驅逐共黨
光復香港

與警暴割蓆

所以要出黎囉！

我就係要呢啲

正

叫番五大訴求！
逐點嗌

你班人肯叫驅逐共黨未？係咪太激進唔想叫？係咪驚？咁你地永續社運啦屌

查警暴、止警慌
先調查，後檢討

初衷好啲，初心淋病口頭禪嚟wo

好失望 聽日過嚟睇吓你個人妖

我要真普選 不要831 框架
徹查警暴 刻不容緩
香港警察 朱經緯案

踢走共產黨
還我真普選！

訴求比經濟強
與港共割蓆

港人治港，高度自治

加油呀大家
如果我地就咁妥協 受傷、死去既手足點算

支持！

跟我一齊嗌：「我要民主，雙真普選！」

我7千正評要終止聯合聲明後獨立

香港時代
革命光復

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
香港人 團結
香港人 我哋係香港人

毋忘初心 五大訴求

不屈進行曲
到依家我都未係街聽過人唱

感覺冇榮光咁易記

港共檢討
調查警暴

你期望外國可以點協助我地

五大訴求
民意授權

香港人必勝

天滅黑警

其實大家心入面都想獨立

血債票償！永續社運！

毋忘初衷 誓不送中

民意一致 光復香港

黑警不除!誓不罷休!
暴政不除!不眠不休

光復立會，建制秦檜
反抗支國，以死相搏

聽日播？

勇和合作
遍地開花

ok wo

香港民族！世界第一！

係既 其實我都唔係好記得歌詞
但聽親都好鼓舞

ok

來同行 看見嗎

大地上 不屈的心

毋忘初心，和勇不分！

同"缺一不可"重複好似唔係咁好

公民抗命，無畏無懼

香港民族！鐵幕先峰！

英魂不朽 浩氣長存

Solomon is watching you

香港人，血價血償。

檢你老母，清算黑警

一國兩制 純粹謊言

可以

徹查警隊 還我真相

呢句好

撤銷控罪，毋忘義士

奶共媒體 滿口謊言

告眾義士 不屈的你

釋放天琦, 缺此不可

天滅中共 全黨死清光

好撚靚啊巴打

Future is young

沒有公義 沒有和平

殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸

烈士英魂 永不遺忘

暴政未亡 香港未贏

驅逐共黨
還我香港

獨裁不死 誓不罷休

原本唔係解放香港咩？

解放係支語

香港警狗 權貴打手
黑警瀆職 人民公敵
重組警隊 恢復秩序

還我2020年雙普選

出賣港人，殘暴不仁

肯定比林鄭騎劫

重奪好D嗎？

調轉好啲

肅清黑警 將顯公義

撕裂香港，聲討共黨
訴求未到手，裝修無得抖
普選一到手，手足有得抖
第一次比意見

香港警察 強姦虐殺
律政包庇 拒負刑責
民事賠償 未彰公義
警察三萬 應該一半入冊
還市民刑事檢控權利

唔錯

不忘血汗 永不投降！

每個訴求都整個口號

係... 叫唔出

民主自由 心繫全球
毋忘初心 五大訴求

民主自由 心繫全球
初心依舊 五大訴求

Finish the mission.
Destroy China.

起碼都要嗌打倒共產黨先至有霸氣

唔get點解會係沒有暴動而唔係沒有暴徒

我愛梁天琦

光復香港 時代革命

溝埋黎講

毋忘初心 繼續抗爭
初心依舊 五大訴求

我要真普選

The first rule

民意在手 五大訴求
爭取自由 誓不低頭

置頂啦

吾好再喊 香港人 報仇就得

還我2020真普選

同感

手足情深 勿忘初心(娘到仆街)

五大訴求 還我自由

天滅土共 肢解鬼國

同行兒女 時代革命

connect 廣東

If we burn, you burn with us

推 呢句真心好

推。

毋忘初衷 抗爭到底

抗爭到底 齊去煲底

向紅媒說不
向謊言說不

賜予港人 持武自衛權

五大訴求 缺一不可
毋忘初心 抗爭到底

要令和理非有共鳴
又想借此宣傳一下佢哋有啲咩可以做

毋忘初心，抗爭到底
二零二零，普選議會
五大訴求，缺一不可

一於就：
香港人，加油！

Yes!

Gd

有埋英文更好

初心依舊 五大訴求
會唔會變咗
初心依舊 五大訴求 缺一不可/初心依舊 五大訴求

push 出面班人仲埋頭埋腦諗緊點贏功能組別中

比個方向你諗諗揀邊d黎用

將d野用陳述句講出黎 用黎加強植入記憶
e.g.
721唔見人 831打死人
沒有暴徒 只有暴政
警黑勾結 目無法紀

要求個d要簡潔 唔好自創奇怪詞彙
E.g. 成立獨立調查委員會 （雖然已經有d長 呢個無辦法）

其他鼓勵性嘅隨心
E.g. 香港人 反抗

手足好嘢

搓你老母心
香港人叫初衷 初心係班大陸狗用

記得要逐個訴求嗌出黎 務求所有參與者入腦

民意逆轉
黑警玩完

We Will Fight
We Fight for Freedom
We Fight for Justice
We Fight For Democracy
We Are HongKongers

留名

轉 初衷依舊 五大訴求ok?

革命尚未成功
同志仍需努力

政制要行前
香港雙普選

不要檢討！調你老母！

聽日見。

港人治港、香港自治

聽日點樣數人數

後句：繼續抗爭

推
係時候擺呢個議題上枱

叫晒5大訴求出黎

小小意見 諗到再寫

毋忘初衷，追查警暴
民主自由，萬眾所求

Keep on fighting, never surrender
Hongkongers, be fighters/carry on
Some move on, but not us

Pish

121 128要人

承先賢之誌
燃革命之火

其實應該諗多啲英文口號，現有嘅太少

共產黨 毁香港

沒有法治 只有濫捕

和勇不割 守護香港

林鄭獨裁 唔肯落台

訴求不成 升級不止

黨鐵賣港 滾出香港

奶共死全家

赦免義士 還我公義

香港人
堅持

我覺得呢個係時候轉

推哩個

無錯 要有新口號！！！

發揮連登力量

反中抗暴

香港人，上街

呢個幾好
推

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

記得整合

香港人，投降輸一半

諗啲口號話獨立檢討委員會廢
既。。。

呢5個都未讀熟

呢句nice

哩個好啊

我都係

黑警殺人，強姦市民

立即釋放所有義士

藍絲臭閪，中出即飛

聽日嚟唔到但真係好多謝巴打你企出嚟

掉那媽，頂硬上

五大訴求 缺一不可
點解要新口號？

推
當下第一大Boss
有左真普選先有解散警隊

毋忘初心，輸咗好甘！
毋忘初心，繼續前行！

未竟全功，永不放棄

初心依舊 五大訴求
二零二零 普選立會
要呢兩個

抗爭左半年係需要更新下口號

豬大人

支持 !
呢個係當初嘅承諾 !
以子之矛，攻子之盾 !

撑到煲底

呢個幾好

未調查 不檢討 ！

same

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

推推推推

昨日茂明，今日香港！

不忘初心 牢記使命（曲

還我真香港
踢走共產黨?

和勇一心 毋忘抗爭

咪用返呢5大訴求囉，從未聽人用過來做口號

推 電腦大爆炸
有人嗌架 好多人接到

Push!

你叫唔叫都屈你係港獨
即係條女都知你想直接屌佢，你而家除曬褲著番同佢扮正人君子下話

好d recommend

推 g持

無得咁比喻，你咁講中國係香港老母添啦

訴求五個 咪撚再拖

呢個好

推推

push this!

我都覺得順口啲

入嚟就係想打呢個

香港人
請記住
「五大訴求 缺一不可」
唔係只係一句口號
而係一份堅持

制度暴力、警暴依然每日發生

咁多個月以黎
咁多手足失去生命、自由
如果我哋而家放棄
連我自己都唔可以原諒自己

革命尚未成功
同志毋忘初衷

二零二零 普選立會
二零二二 民選特首

Push 初心係希望迎合遊行主題 不過初衷都可以嘅

思穎妹妹

警黑合作 欺善怕惡

支持警察 呑槍自殺

推咗先

母忘初心
和勇齊心

熱門一個121都無

睇bbl法國直播法國妹用唱歌嘅方式無限loop口號，仲鄧下鄧下咁
可以抄考下球迷啲 "oleoleoleole"或者dem beat，
因為情緒可以好大影響

屌呢句咁毛哥嘅

主流民意 初心不變
五大訴求 缺一不可

幫推

呢個真 完全無行動post

行動Po

香港人 堅持！

上呀各位

手足都未放棄 我憑乜嘢放棄

無可能放棄 一定要幫手足佢哋行落去

不反對都有埋 各位加油